\section{Centres d'intérêts}

\cvitem{Instruments pratiqués}{%
    Violon alto, depuis 15 ans, en orchestre (Orchestre des Jeunes de
    Strasbourg), durant 4 ans.\newline{}
    Guitare en autodidacte, depuis 6 ans.
}

\cvitem{Sports}{Course à pied.}
